影》印度稱60解放軍拿關刀棍棒與矛進逼 還鳴十幾槍威脅

在中印互控對方越界挑釁鳴槍，雙方緊張持續升高之際，印度政府消息人士周二說，周一晚有50-60名解放軍持棍棒，矛與關刀進逼印度在東拉達克熱藏拉（Rezang La）和穆赫帕里（Mukhpari）的陣地，並鳴槍威脅。

據《印度時報》（The Times of India）等印度媒體8日報導，消息人士說，解放軍是要將印軍逐出拉達克穆赫帕里峰和熱藏拉山脊等戰略要地。他們說，解放軍周一約晚上6點時，逼近印軍在班公湖（Pangong Lake）南岸的哨站，但印方強烈對抗，而中方則鳴了約10-15槍威脅。這些消息人士強調，印軍並沒有動用任何槍枝。他們說，印度仍保有班公湖南岸附近的戰略高地。

手持關刀棍棒的解放軍

華文傳媒唔識分「薙刀」同「關刀」？

call of duty: Ancient Weapons

屌你原來冷戰係用冷兵器咁解，全世界都誤會曬

責任全在印方
打！奉陪！
中國唔會屈服

一言驚醒